小妹用左5分鐘時間分析聽日股市會升!

如果你睇到 大家都睇到
大家都睇到 就會去做空
結論:跌

大家都睇到 就會大家一齊買
結論: 升到仆街

升！

易玩到，阿婆都識玩

我唔信

幾個月冇打j
係咪有得打

樓主柒左

樓主諗住燈，點知真係牛

打丁未

要打 J，請排隊

LM睇走數

你幅圖畫緊乜春

留名 褲已除

3點神秘力量會上252一下，之後會drop to zero

咬 得唔得

樓主我要進來了

LM 打J